#. extracted from /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/templates-en-US/editor/ui/chrome/dialogs/EditorImageProperties.dtd, /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/build/l10n/zh-TW/editor/ui/chrome/dialogs/EditorImageProperties.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-30 01:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. These strings are for use specifically in the editor's image and form image dialogs.
#. Window title
#: windowTitle.label
msgid "Image Properties"
msgstr "圖片屬性"

#: pixelsPopup.value
msgid "pixels"
msgstr "圖素"

#. These are in the Location tab panel
#: locationEditField.label locationEditField.accessKey
msgid "Image &Location:"
msgstr "圖片位址 (UR&L):"

#: locationEditField.tooltip
msgid "Type the image's filename or location"
msgstr "輸入圖片檔的檔名路徑或網址"

#: title.label title.accessKey
msgid "&Tooltip:"
msgstr "提示文字:"

#: title.tooltip
msgid "The html 'title' attribute that displays as a tooltip"
msgstr "顯示 HTML 屬性 'title'  為提示文字(tooltip)"

#: altText.label altText.accessKey
msgid "&Alternate text:"
msgstr "替代文字:"

#: altTextEditField.tooltip
msgid "Type text to display in place of the image"
msgstr "輸入出現在圖片位置的文字"

#: noAltText.label noAltText.accessKey
msgid "&Don't use alternate text"
msgstr "不要使用替代文字"

#: previewBox.label
msgid "Image Preview"
msgstr "圖片預覽"

#. These controls are in the Dimensions tab panel
#. actualSize.label should be same as actualSizeRadio.label + ":"
#: actualSize.label
msgid "Actual Size:"
msgstr "實際大小:"

#: actualSizeRadio.label actualSizeRadio.accessKey
msgid "&Actual Size"
msgstr "實際大小"

#: actualSizeRadio.tooltip
msgid "Revert to the image's actual size"
msgstr "使用此圖片的原始大小"

#: customSizeRadio.label customSizeRadio.accessKey
msgid "Custom &Size"
msgstr "自定大小"

#: customSizeRadio.tooltip
msgid "Change the image's size as displayed in the page"
msgstr "改變此圖片顯示時的大小"

#: heightEditField.label heightEditField.accessKey
msgid "Hei&ght:"
msgstr "高度:"

#: widthEditField.label widthEditField.accessKey
msgid "&Width:"
msgstr "寬度:"

#: constrainCheckbox.label constrainCheckbox.accessKey
msgid "&Constrain"
msgstr "固定長寬比"

#: constrainCheckbox.tooltip
msgid "Maintain the image's aspect ratio"
msgstr "維護此圖片的長寬比"

#. These controls are in the Image Map box of the expanded area
#: imagemapBox.label
msgid "Image Map"
msgstr "影像地圖"

#: removeImageMapButton.label removeImageMapButton.accessKey
msgid "&Remove"
msgstr "移除"

#. These are the options for image alignment
#: alignment.label
msgid "Align Text to Image"
msgstr "文字對齊圖片方式:"

#: bottomPopup.value
msgid "At the bottom"
msgstr "底部"

#: topPopup.value
msgid "At the top"
msgstr "頂端"

#: centerPopup.value
msgid "In the center"
msgstr "中間"

#: wrapRightPopup.value
msgid "Wrap to the right"
msgstr "圖片右邊"

#: wrapLeftPopup.value
msgid "Wrap to the left"
msgstr "圖片左邊"

#. These controls are in the Spacing Box
#: spacingBox.label
msgid "Spacing"
msgstr "空白"

#: leftRightEditField.label leftRightEditField.accessKey
msgid "&Left and Right:"
msgstr "左右兩邊"

#: topBottomEditField.label topBottomEditField.accessKey
msgid "&Top and Bottom:"
msgstr "頂端和底部:"

#: borderEditField.label borderEditField.accessKey
msgid "Solid &Border:"
msgstr "實心框線:"

#. These controls are in the Link Box
#: showImageLinkBorder.label showImageLinkBorder.accessKey
msgid "Show &border around linked image"
msgstr "在鏈結圖片外加框"

#: LinkAdvancedEditButton.label LinkAdvancedEditButton.accessKey
msgid "&Link Advanced Edit…"
msgstr "進階編輯鏈結…"

#: LinkAdvancedEditButton.tooltip
msgid "Add or modify HTML attributes, style attributes, and JavaScript"
msgstr "新增或編輯這個物件的 HTML 屬性、樣式資料，以及 JavaScript"

#. These tabs are currently used in the image input dialog
#: imageInputTab.label
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: imageLocationTab.label
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: imageDimensionsTab.label
msgid "Dimensions"
msgstr "大小"

#: imageAppearanceTab.label
msgid "Appearance"
msgstr "外觀設定"

#: imageLinkTab.label
msgid "Link"
msgstr "鏈結"
